<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Diagnosis GDPR</string>
    <string name="content">Κανονισμός Ρύθμισης Προστασίας Δεδομένων Προσωπικού Χαρακτήρα</string>
    <string name="sigatathesi">ΣΥΓΚΑΤΑΘΕΣΗ</string>
    <string name="epivevaiosi1">Επιβεβαιώνω ότι έχω διαβάσει και πλήρως κατανοήσει τις πιο πάνω πληροφορίες.</string>
    <string name="epivevaiosi2">Επιβεβαιώνω ότι συγκατατίθεμαι οικειοθελώς στη συλλογή, επεξεργασία και διατήρηση δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα από την Diagnosis για σκοπούς όπως αναφέρονται στην παράγραφο 1 πιο πάνω.</string>
    <string name="epivevaiosi3">Επιβεβαιώνω ότι έχω πληροφορηθεί και κατανοήσει τα δικαιώματα μου που αφορούν</string>
    <string name="onomateponymo">Όνομα Επώνυμο:</string>
    <string name="hmeromhniagenisis">Ημερομηνία Γέννησης:</string>
    <string name="adt">ΑΔΤ:</string>
    <string name="tilephono">Τηλέφωνο:</string>
    <string name="fax">Φαξ</string>
    <string name="asfaleia">Ασφάλεια</string>
    <string name="diefthinsi">Διεύθυνση:</string>
    <string name="tk">Τ.Κ:</string>
    <string name="poli">Πόλη:</string>
    <string name="email">Ηλεκτρονική Διεύθυνση:</string>
    <string name="ypografh">Υπογραφή:</string>
    <string name="hmeromhnia">Ημερομηνία:</string>
    <string name="html1">
        <![CDATA[<html><body style=\"font-family:arial\"><ul><li><b>Σκοπός επεξεργασίας των δεδομένων</b>Οι σκοποί για τους οποίους η S.Y Diagnosis Laboratory Center Limited (Diagnosis) συλλέγει, επεξεργάζεται και διατηρεί τα δεδομένα προσωπικού χαρακτήρα σας, αφορούν τις δραστηριότητες μας σε σχέση με την παροχή εργαστηριακών εξετάσεων προς εσάς.</li>"
                "<li><b>Είδος προσωπικών δεδομένων που υφίστανται ή θα υποστούν επεξεργασία</b><ul><li>Ονοματεπώνυμο</li>"
                "<li>Ημερομηνία γέννησης</li>"
                "<li>Αριθμός Ταυτότητας ή διαβατηρίου</li>"
                "<li>Στοιχεία επικοινωνίας όπως διεύθυνση, τηλέφωνο, τηλεομοιότυπο και ηλεκτρονική διεύθυνση</li></br>"
                "<li>Πληροφορίες σε σχέση με προηγούμενες συναλλαγές σας με εμάς</li>"
                "<li>Τρέχουσες θεραπείες</li>"
                "<li>Αποτελέσματα εξετάσεων</li></ul>"
                "</li><li><b>Ενημέρωση – Αποθήκευση δεδομένων</b></li>"
                "<ul><li>Τα αρχεία μας θα ενημερώνονται περιοδικώς με την ίδια μέθοδο με την οποία έχουν συλλεχθεί</li><li>Τα δεδομένα προσωπικού χαρακτήρα σας αποθηκεύονται στα αρχεία μας σε έντυπη και ηλεκτρονική μορφή και φυλάσσονται στις εγκαταστάσεις μας ή και εκτός και το προσωπικό μας έχει πρόσβαση σε αυτά. Έχουμε εγκατεστημένα μέτρα ασφαλείας που διασφαλίζουν την εμπιστευτικότητα των δεδομένων και αυτά τα μέτρα ασφαλείας υπόκεινται σε συνεχή αναθεώρηση και αναβάθμιση.</li></ul></li>"
    "<li><b>Χρονικό διάστημα για το οποίο θα εκτελείται η επεξεργασία</b>Για το χρονικό διάστημα που απαιτείται για αξιολόγηση  της τρέχουσας ή μεταγενέστερης κατάστασης της υγείας σας ή μετά από ρητό αίτημά σας για κατάργηση των δεδομένων σας,</li>"
    "<li><b>Νομικό πλαίσιο</b>Σύμφωνα με τις εξουσίες που παρέχει ο Νόμος 132/1988 για την διεκπεραίωση κλινικών εργαστηριακών εξετάσεων σε ασθενείς,</li>"
    "<li><b>Αποδέκτες στους οποίους ενδέχεται να ανακοινώνονται τα δεδομένα</b>Μετά τη συγκατάθεσή σας, στο γιατρό σας και στους επαγγελματίες υγείας  που είναι υπεύθυνοι της υγείας σας. Σε καμία περίπτωση δεν εκθέτουμε τα προσωπικά σας δεδομένα σε τρίτους εκτός από τη ρητή συγκατάθεσή σας.</li></ul></body></html>]]>
    </string>

    <string name="html2">
        <![CDATA[<html><body style="font-family:arial"><ul><li>στην φορητότητα των δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα, στην υποβολή γραπτού μηνύματος για πρόσβαση και διόρθωση των δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα, για περιορισμό της επεξεργασίας των δεδομένων ή εναντίωσης στην επεξεργασία και για διαγραφή των δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα.</li>"
                "<li>στην ανάκληση της συγκατάθεσης μου καθ’ οιονδήποτε χρόνο με την υποβολή γραπτού αιτήματος στον Υπεύθυνο Προστασίας Δεδομένων της Diagnosis στην διεύθυνση Βασιλέως Κωνσταντίνου 36, 8021, Πάφος ή στην ηλεκτρονική διεύθυνση info@diagnosislabcenter.com</li>"
                "<li>στην υποβολή καταγγελίας στο Γραφείο Επιτρόπου Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων:</br>"
                "Διεύθυνση: Ιάσωνος 1, 1082, Λευκωσία</br>"
                "Τηλέφωνο: 22818456</br>"
                "Τηλεομοιότυπο: 22304565</br>"
                "Ηλεκτρονική Διεύθυνση: commissioner@dataprotection.gov.cy</li></ul></body></html>]]>
    </string>
    <string name="html1_l1">Σκοπός επεξεργασίας των δεδομένων. Οι σκοποί για τους οποίους η S.Y Diagnosis Laboratory Center Limited (Diagnosis) συλλέγει, επεξεργάζεται και διατηρεί τα δεδομένα προσωπικού χαρακτήρα σας, αφορούν τις δραστηριότητες μας σε σχέση με την παροχή εργαστηριακών εξετάσεων προς εσάς.</string>
    <string name="html1_l2">Είδος προσωπικών δεδομένων που υφίστανται ή θα υποστούν επεξεργασία</string>
    <string name="html1_l3">Ονοματεπώνυμο</string>
    <string name="html1_l4">Ημερομηνία γέννησης</string>
    <string name="html1_l5">Αριθμός Ταυτότητας ή διαβατηρίου</string>
    <string name="html1_l6">Στοιχεία επικοινωνίας όπως διεύθυνση, τηλέφωνο, τηλεομοιότυπο και ηλεκτρονική διεύθυνση</string>
    <string name="html1_l7">Πληροφορίες σε σχέση με προηγούμενες συναλλαγές σας με εμάς</string>
    <string name="html1_l8">Τρέχουσες θεραπείες</string>
    <string name="html1_l9">Αποτελέσματα εξετάσεων</string>
    <string name="html1_l10">Ενημέρωση – Αποθήκευση δεδομένων</string>
    <string name="html1_l11">Τα αρχεία μας θα ενημερώνονται περιοδικώς με την ίδια μέθοδο με την οποία έχουν συλλεχθεί</string>
    <string name="html1_l12">Τα δεδομένα προσωπικού χαρακτήρα σας αποθηκεύονται στα αρχεία μας σε έντυπη και ηλεκτρονική μορφή και φυλάσσονται στις εγκαταστάσεις μας ή και εκτός και το προσωπικό μας έχει πρόσβαση σε αυτά. Έχουμε εγκατεστημένα μέτρα ασφαλείας που διασφαλίζουν την εμπιστευτικότητα των δεδομένων και αυτά τα μέτρα ασφαλείας υπόκεινται σε συνεχή αναθεώρηση και αναβάθμιση.</string>
    <string name="html1_l13">Χρονικό διάστημα για το οποίο θα εκτελείται η επεξεργασία. Για το χρονικό διάστημα που απαιτείται για αξιολόγηση  της τρέχουσας ή μεταγενέστερης κατάστασης της υγείας σας ή μετά από ρητό αίτημά σας για κατάργηση των δεδομένων σας,</string>
    <string name="html1_l14">Νομικό πλαίσιο. Σύμφωνα με τις εξουσίες που παρέχει ο Νόμος 132/1988 για την διεκπεραίωση κλινικών εργαστηριακών εξετάσεων σε ασθενείς,</string>
    <string name="html1_l15">Αποδέκτες στους οποίους ενδέχεται να ανακοινώνονται τα δεδομένα. Μετά τη συγκατάθεσή σας, στο γιατρό σας και στους επαγγελματίες υγείας  που είναι υπεύθυνοι της υγείας σας. Σε καμία περίπτωση δεν εκθέτουμε τα προσωπικά σας δεδομένα σε τρίτους εκτός από τη ρητή συγκατάθεσή σας.</string>
    <string name="html2_l1">στην φορητότητα των δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα, στην υποβολή γραπτού μηνύματος για πρόσβαση και διόρθωση των δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα, για περιορισμό της επεξεργασίας των δεδομένων ή εναντίωσης στην επεξεργασία και για διαγραφή των δεδομένων προσωπικού μου χαρακτήρα.</string>
    <string name="html2_l2">στην ανάκληση της συγκατάθεσης μου καθ’ οιονδήποτε χρόνο με την υποβολή γραπτού αιτήματος στον Υπεύθυνο Προστασίας Δεδομένων της Diagnosis στην διεύθυνση Βασιλέως Κωνσταντίνου 36, 8021, Πάφος ή στην ηλεκτρονική διεύθυνση info@diagnosislabcenter.com</string>
    <string name="html2_l3">στην υποβολή καταγγελίας στο Γραφείο Επιτρόπου Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων:</string>
    <string name="html2_l4">Διεύθυνση: Ιάσωνος 1, 1082, Λευκωσία</string>
    <string name="html2_l5">Τηλέφωνο: 22818456</string>
    <string name="html2_l6">Τηλεομοιότυπο: 22304565</string>
    <string name="html2_l7">Ηλεκτρονική Διεύθυνση: commissioner@dataprotection.gov.cy</string>
</resources>